IES 想做個調查麻煩各位幫幫手

1. 你多大程度上應同TG射出次數同果區既投票率成正比
同意負平 唔同意正平 thx

聽日交

少咗啲嘢

正負評兩個choices 點樣多大程度
又冇圖
我建議你都係早啲翻去瞓

我絲 所以唔該post埋男仔

得一條問題

4字頭5位數會然number都唔識規矩？